FIFA19 Ultimate Team討論區 (219) ONES TO WATCH

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

錯手入咗2張34k otw richarlison

想問問夏唔夏季有咩分別

Winter得垃圾

今朝心血來潮15,16k 入左10隻tielimans
竟然勁快有得出貨

有咩好野係入面 牙朗？

宜加出貨定觀望

雷斯食咩好

我食shadow

thanks bro~

幾時先意甲upgrade
希望隻馬度迪同allan都升
馬度迪升86 張聖誕卡都應該有得升

中左隻MALCOM

我出哂佢算
實好多人中番啲垃圾panic sell
有賺就算

做左三次

clyne > 無女 > alisson 過得去

187k入左隻otw馬列斯了 唔知仲有冇得跌

想問你地係做邊個otw sbc？好亂

想睇有冇人開大獎中牙朗

我做any

張OTW verdi 終於有用

做一張算 再做9成都係無女

David luiz係咪勁過普金華拉尼好多 諗緊做唔做好

勁好多
普金華拉尼除左快少少 得82-84 平既防守力

睇細數
varane贏兩點acceleration
其他數平手或luiz贏

成本係varane double，仲洗問？

我咁樣換順便換25古做de gea

唔掂，華拉尼普金呢個世代無法立足
腳步浮浮咁 玩左幾場賣左

luiz可以話贏哂1m以下嘅中堅

但係模組係咪luiz贏 而家用緊普金varene食左shadow從後追左好多球單刀 有d唔捨得

玩緊意甲隊

800k
依家89blanc跌左價

啱啱一睇原來已經係4倍，varane已跌穿咗100000位。

qs囉咁唔情願

咁點算好呀？
想我地比咩反應？？

Blanc+luiz用家😎

咁慘 qs囉

Who???

一樣 賣鬼左rij
但都無野好upgrade
唔夠錢

吹唔吹得?

2隻都用緊
好撚穩陣，雷c表現唔會差得過blanc
頭先同sethma打咗2場，都靠佢搶好多波
重點2個都唔驚頂輸比牙朗

根本呢張近期跌到pk，雖然仲有十幾個。

反而我好想試92maldini
但唔想賤價賣blanc

話說Rij防守有咩特色 本來想買

我隻雷斯對佢呀朗個時輸左球12碼
淨係禁L2 拎位無出腳
不過呢d 隻隻中堅都會嘅

唔吹得

洗咗5下到
基奧雲高變咗做Anderson
張87紅卡可以燒了

我覺得唔係防守特別出眾
至少我唔覺得佢穩過89hierro
而係轉守為攻個下好

ea好撚嘢，接連出d sbc，大小卡同吃，連83宜家都蠢蠢欲動鳥。。。

我比佢入嗰d都係比佢扭過咗，冇得守

83高位左兩日
luiz一出已經火箭左
某d 83成5k

想問邊度可以睇返SUMMER 同 ANY OTW有咩球員分別
哩個係ANY?

83卡做下81-86 upgrade 就有成打

otw 者係咩黎

第1頁 q11

any咪姐係包哂summer同winter
係做就做summer啦，得summer先有好嘢

快撚d做
潛水先

原來淨係要4個金人，仲要唔洗rare
咁好似幾抵做喎

玩意甲就qs la

咁唔怪得SUMMER要84 ANY 只係82....
但做完雷斯冇咩錢了

用開保定vvd紐亞，變左vvd雷斯ddg好唔習慣
希望玩多一兩個星期會上返手

gustavo
kagawa
rui patricio
giuliano
horn
viviano
kepa

都好啦d銀銅卡擺喺度都冇用

係咪出硬吹
到時不停重覆 焗0蚊qs

btw 83已經好彩
懷疑一大堆81-82

7k都有

我184k 入

搞到有少少想買馬列斯玩

仲靈活過包皮
不過見到個reaction就唔開胃

Kepa 84架
依家中佢都開心

想問下 baby列卡特好無用

75 stamina
食張shadow勉勉強強

想夾vvd, 換迪基亞，頂唔順25圖

baby rijkaard 打防中
cb要用就88 rijkaard
會好過普通普金cb
但會略遜luiz

想問下打box to box cm用middle謝4定prime謝4好

Thx

油雞 91 同89 有咩分別？
91仲平

速度 體能 89贏

靈活都係89贏

91打cam
89打wing?

執下witsel alisson otw都好

好似有水位

仲未有人po牙朗

Summer otw 吹個sbc 原來做第二次會轉要求

屌冇嘢了 眼殘睇錯

會轉咩要求

88 vvd 勁過 86 varane好多

靴

Otw 升唔起

刷左6次左右
終於正常D

Walkout
巴西
李察利臣

點解細爆轉blanc會輸多咗

same
見到巴西 LM已經大叫左出黎
點知下一秒 屌你老味 愛華頓

pogba一助攻一入波 可惜唔係英超

諗住抽 baby 列卡特 或者 古烈治
一路叫 荷蘭 荷蘭
之後出 巴西 st

pogba 1g1a 應該都會出domestic cup IF?

而家仲會唔會壓星
我發覺壓完星好易中鉛 成日輸
唔壓星順暢好多
有無關係

Fifa燒味 真實足球

瘋狂屈尾柱

Blanc要有技術先撚得掂
Aggressions 極低 唔手控會企係度睇波
我用左5場 蝕幾萬都即賣

準備0:6

但今個星期先if完
會連續出兩張special card咩

Motm

我都凖備咁做

個倉已經冇乜8384

我有壓
一來好似心理上有幫助
二來幫我壓星有法圖斯同戴偉浚，場場都有香港旗出現，垃圾時間會有份出場

支那戴qs la

戴偉浚都唔係香港人 香港旗襯唔起佢

佢轉支那旗就即QS啦

POGBA勁到

Ea 可唔可以比cancelo我
咁就我就可以賣走用緊嗰隻慳返300k

唔俾用winter otw?

有冇巴打幫我抬高個價

轉用petit啦 中價icon防中黎講最全面

雷斯好似都有自己閘波功能
賣左prime rio 換佢 都值得
Fb Luiz + Toty Vvd 最強英超中堅

沙利嗰種固執

過coins神器

防中黎講係咪得神獸同馬基利尼勁過kante

馬基利尼同kante我覺得分別不大
爭頂一樣輸曬
我覺得petit仲好用 模組贏曬
但當然冇咁癲狗式逼搶

咁都係用返kante算

2隻 otw巴西 lm 都中齊曬

上次我過COINS買過張交易過100幾次

做summer嗰個仆哂街
做all反而有西瓜 好過冇

有冇ching刷friendly?
係咪唔走得場？

畀人入嗰個走 is ok

ching得唔得閒刷？

而家唔得

沉迷左玩draft

Otw Papa搞咩跌左咁多

細爆唔好用咩 能力唔錯 插兩下花就過到人

賣撚晒班垃圾

轉玩軌隊

咁快轉 起碼試番三兩日先啦

屌你老母ea痴撚左線？？
otw sbc 連抽3隻都係Babel

一邊用緊干sir咁係咪唔應該買blanc 好似2隻都要手控

打draft笑死
對面隻人仔跌得高過我個龍

luiz係咪好值得做

倉底有隻otw verdi 試一下手氣

做2次untrade 都係開81

諗住做un吹 眼殘做錯吹 即賤賣好過無

mahrez都算印證健康射沒落既象徵
之前sif 240k一隻

Sam gor 點睇列卡同雷斯？

又係你

e員工

紅卡用緊仲係好勁，轉玩FLD

琴日買完張anderson tif今日就出otw sbc

以前健康射年代真係搵唔到好過佢既右翼，CAM hold 波等佢cut in交俾佢first touch finesse 直多死角依家無啦

FLD 係咪以前finesse 咁出，第二下禁射既時候同時l1? 成日手殘變左chip波

屌 咪撚做個otw sbc 同之前totw sbc 一樣 出極都廢卡 真係直接買無咁嬲

第2下射之前 直到射個刻補L1都得
不過如果你綠燈不如直接LD

扯撚晒
下年張普巴分分鐘90

本身都想做summer otw 但都唔會中阿朗架啦

中smolov，有無人差過我

依到好多89 blanc + 電欺
我仲要拎返隻daniel alves 出黎打閘

dani 呢個 patch 唔夠人頂好大鑊

hl pogba又升

無計
要夾cam 就一係用佢一係用walker

walker勁佢好多

雷斯打左邊, dl 大把巴西勁人

右邊blanc 連 lala

新功課後場

+1

雷斯主攻，放長/俾短/角球頭鎚

Middle blanc 主守，長腳撬走所有波

想問下4222既巴打，有時兩隻AM同ST拉得好開，傳波好易俾人截，關唔關tactic 事？我用press when procession loss 同埋 balance

又中好野

Summer OTW都會出79-80rating?

買隻先 抵玩

打左翼 88anderson同夏世三 邊隻勁

summer 得MARIANO同GOLOVIN兩隻係80,79 rating姐

大把未if過

咁做 any otw 硬吹 有咩rating

75無女

唔明，自膠

有全部otw 包括75 wu lei

中國球王呀

前面4個有冇特別set d咩？如果全部stay forward係會有d難傳波 2隻防中要有一定能力運個波上去

再唔係就1個前鋒set假9或者1個中場防守set balance等佢會返下後

Wu lei->babel->baloteli仲做唔做好

牙朗等緊你

包埋冬季堆辣殺真係不了

做summer啦
雖然未見有人中阿朗

因為我未做啫

同問...點解唔做summer....winter 咁多伏

人唔笑，狗都吠

上年都話又巴比又沙拿 今年得隻阿朗

D otw勁低做

無stat forward, 係set左cut in，應該無咩影響。有時覺得左路右路互轉無左中間人駁腳難做左。用呢個form打WL都係14-17 win，遇到高手就做唔到波。

試下前鋒set假9唔set 潛入後方先

真係？
睇數值好似alves 勁d
佢地分別係邊？

拉得太開而你又唔慣長傳 可以試下進攻闊度較少d?

做一次summer 吹都唔平

貪平啦肯定

walker高d好撞d
同埋模組確實唔錯
你見pro比賽有部分人仲用緊歐聯版就知勁啦

呢個陣 幾屈 尋日第一次上左D2

一開波唔識分winter summer
以為summer otw 係最近出個批
做左3次any sbc 3張babel

好
今晚試下walker 先

緊係屈啦 99牙朗

你toty朗 又POTM REUS 緊係屈啦 大哥

Toty之前都用緊 但都上吾到 之後整左個特別formation 先上到

試下先長傳係咪用三角形多，我睇班pro成日傳空位唔係傳到腳

開心share la 我4231 面對大巴陣 好難攻入 因為我唔玩燒味

Summer中04個隻sane

有冇巴打中牙朗

L1三角for 打身後啫 雖然其實正方都得(但要高傳波視野數值)
普通轉邊 正方就得
三角比前咗可能比人搶到

比賽班英國德國仔，個個都仲用緊壓星陣
WL 我感覺冇乜用
DR 一般

呢隻算唔算OK

睇佢個手勢就知啦

我就係4222整full Chem再入場轉張圖既陣433（4） 吾用正統RW LW 用son c朗 打winger

如果用toty marcelo打防中
換邊隻廿萬樓下中場去打左閘最好
冇整futmas馬杜迪

我呢排用緊if 哥利斯卡頂左閘
推馬些路上去

馬度迪打閘ok?

我都想試吓
本身就係用佢同哥利斯卡打防中
馬度迪傳波真係窄窄哋
啲波成日喺佢度斷

Baby 真朗食咩chem 好

葡萄牙🇵🇹
祖雲達斯🦓

要好猜一定係用433/4231
4222/442傳波會少啲option

我都想轉左佢，
依加中場vieir加佢，兩個都傳唔到個波上去

如果想好猜加燒味係咪都係433/4231 好d?

俾我我會用rm cancelo
中場加返個夠快打翼ge前鋒就ok
btw,我用87 cancelo打CDM都好正

我正正係咁 futmas 馬度迪 打閘

未諗到其他選擇

算好好啦

正路係 但我少玩燒味

收貨

準備最後一隻硬吹 SUMMER OTW
冇撚晒d 82,83,84卡了

4231 wide 好猜加燒味

抽到sokratis

當sbc肥料用

我都試過
意甲陣用mertens 頂返個右翼位
效果好似麻麻
有冇其他人推介？

隻sokratis 做咩一野趺左咁多

我都唔係主要燒味，不過用得依巴有時想可以斬俾佢頂，係咪唔洗特登轉燒味陣

otw sbc

想請教下4231 燒味係咪翼斬入去，ST CAM同另一隻翼3點都可以搶頂。事關4222 用緊依巴包皮雙ST，轉4231 想拉依巴落一格打CAM stay forward 唔知岩唔岩洗

岩岩抽到了
準備做sbc肥料算

baby hierro/88 van dijk
which better

個stat望落都ok喎

hierro搭tie jai
van dijk搭sandro

邊個好啲

入otw fred搏otw sbc
買入價28000-30000
目標價45000-50000
一齊做炒卡兄弟

有無人試過88alisson

呢家有trade既83 拎去賣好過，再做81-86upgrade 拎肥料做sbc

後者啦

廢

agger
83求其賣到2~3000已經好開心

我自己就用左一排ibra cam stay forward

我覺得st 效果仲好 cam 咁撚頓真係好難做波

ST 同 LM or RM 夠頂 間唔中cam

唔駛一定成村人 未必有用

諗住咁入場打

硬吹又要做肥料

83好多都賣到4000up 靚國藉6000都賣到

巴西 LM 67臣

真廢 但要連de van dijk焗用
準備轉van der sar

佢果時應該純粹跟返上季個市黎估

無啦 冬季轉會唔吸引+無啦啦整堆HL
otw真心唔吸引

試過 好難用

交波好少option

守到攻唔到

你試下就會明 14w 無問題 尾十場死撚梗

去完個旅行翻黎多左d icon既

Summer 就不嬲都有， 以前係summer 一個 winter一個，如果winter有2-3隻勁既otw應該都炒得起，但全廢

傳中個陣要禁咩制?唔識玩燒味 力量要幾多格到? lw尼馬rw包皮中間crespo又玩唔玩到?

倉到無存貨 應唔應該入啲otw做個sbc

雷斯推上打防中打翻41212 喇

如果轉4231 gomez 防中呢 其他照排

雷斯防中食咩chem想用下calat

雷斯cdm 仲死快d 打番cb la 咁既體力無可能cdm

琴晚先炒完個電欺cdm

正路無人會咁擺

世界大戰
上定下

有無人otw中到牙朗

cg?

正常有腦既都唔會75氣打cdm

又係你呀傻閪

你講完先碌番上去望USERNAME

因住比癲狗追住咬呀

其實咩事

唔記得左佢咩事

88 rijkaard + 電欺呢

除左toty可以點upgrade

其實好小事
我同佢唔記得為左乜嘈過
之後佢就成個怨婦咁有位就入我

淨係記得佢係隻癲狗
講起呢d 點可以唔提 Hanselt巴打

依家買coin乜價位？

89 Werner + 85 vvd
or
88 Werner + 89 vvd

好認同
唔想再睇住我車明叔俾人場場雞姦

咁你係戇狗狗啊?
戇鳩仔又想引戰

呢期EA 個炒卡局(個人意見）

- Prime Icon 將會好似TOTY 咁狂賣人抽pack 推林市，預期個個都唔happy，

EA 怕我地炒卡黨唔happy, 唯有頂返個市上

於是
-推b版icon SBC, 要求86，85，84 陣，炒起一堆84-86人50-100%， 引返班人返黎,(平時84-86升%升得唔多，呢鑊升得勁）

- league 81+ upgrade, 81-86 upgrade,又炒起70-7x 金人，又引返班人埋位

- POTM 又炒返起83，84 rated

變咗，80-82 呢班rare gold 最冇水位升，於是剛剛出OTW un吹，陣sip 一兩隻82人都得，令82 都升埋（我渣一堆82， 就係今日升）

80-81停咗係度，炒唔起，唔知EA 會唔會諗計炒起埋80-81 球員（我就唔搏）

於是所有肯炒卡，渣gold, rare gold 嘅gamer呢個星期都應該執咗一大筆， 之後又買prime icon, 又打返幾個WL, EA睇gamer 繼續J icon嘅勢頭將持續至復活節新SBC.

另外仲有兩班人爽皮

- Winter upgrade ，玩緊張頂級IF卡, 球員又有得被upgrade嘅，又可試下張新update咩料

- one to watch 早排炒概念，升得急，跌得甘，例子， 多蒙特 philipp, pulisic, 滿足一眾鐘意坐過山車人士

eusebio,guilet,橙alex sandro,if kante,sif vvd,大哨,ucl Walker 咁上下啦

堅廢，用左2場輸哂 前面入幾多都無用 基本上一起腳就入，即刻轉番比高域就連贏 守得好好多

比高域
17之後冇咩點聽過佢個名喇

下面勁啲 但用89 werner就係搏佢再出if

上集神龍喎

點會阿 18個陣神龍wor

上集 佢 拜利 巴卡約高 都好多人用
唔知點解今集三隻都無人用

普巴會唔會有機出potm
呢期咁強

2月阿古路暫時大機d wo

仲有馬斯亞同耶穌 根本普金都屌打

記錯
17係butland
18 begovic
19 冇

值唔值得俾多 500k 上 91 cruyff

好簡單 廢左咪冇人用囉

玩得佢唔差果少少錢

其實if bailly同if 藥膏都仲好撚勁
前者對親都冇肉食
後者自己用過 係真係搶晒D波

上集淨講龍門 有save with feet同冇係2個世界

比高域同花曼2大平民神龍

Lm

同top tier比差太遠啦
大家都有錢左
根本唔洗用呢d雞肋卡

今隻用過下花曼
開龍門球真係冇腳中

今集好多課長

呢樣真
17到4 5月都仲一街fut birthday

17 仲有 kante 個時仲係 81 winterup 83

17 kante
18 baka
19 kondo

堆fut birthday卡好正
仲有堆真係用得嘅motm橙卡

又黎料

啲otw仲會唔會升好似燶燶地

如果做upgrade SBC淨係想搏肥料同otw邊個聯赛最抵做

Otw 幾時out of pack ?

今年多好多特別卡, 仲要有三款係dynamic items(rttf1/rttf2/hl)
以前得otw先係dynamic items

普金仲邊有得玩

頂佢做otw sbc 都中啲垃圾otw，嬲嬲地去做gold upgrade 返而中番好野

where is the 好野

有冇crespo食評 諗緊做唔做好

頂級普金
neymar kante pogba ddg
呢堆仲守得住
但varane 個價就

其實我本身就淨係回猩猩, 我跟本就唔知條傻閪答乜, 點知跟手又一個戇鳩仔唔關事黎出黎, 其他佢地幾個係咪friend 底黎架者?幾個通病無腦小學雞咁

不如果幾個block 埋我大家互block 啦好麻, 我見到d 戇鳩仲要教人真係忍唔到,個post 又少d 廢post

404 not found

全面 樣樣有 頭頂腳踢
尚算靈活 傳波踢st夠用

SIF sandro 而家咁貴

如果想要大隻做唔做佢好

好用 但買平過做

多untrade都係咁話

86 肥料已經好過Babel, smolov

成場唔知做緊乜但入到波

因為我有隻垃圾baby icon

無做艾拿奴域/伊巴
基斯普未做到壓住中堅頂入

有做呀奴

做啦....我覺得好好用...又靈活

你倉裡面多untrade高rating都仲ok 要買肥料就不了 而家肥料價高到

買隻試下/做loan20場
基斯普真心唔錯 但唔好做sbc
同埋佢要做接應 唔可以造波

砌左隊曼聯 諗緊用伊巴定朗尼做正選好
反正是但一正選踢到7x分鐘都係換返另一個
諗緊邊隻踢耐啲作用大啲

What about del Piero

冇

有cash 650k+rubbish baby icon

想打咩位
del piero 無頭
但傳射頂級+5星腳
扭就未到頂級但算靈活

我雙st 佢做柱

Budget 357k,可以點執？

賣晒TRADEABLE 有8MIL COINS同哩個UNTRADE SQUAD:

應否果斷賣COIN用UNTRADE SQUAD 玩?

利申 當$5/10K, 回唔到我課左嘅本

做唔到
佢173+力量唔高

最盡係 背龍拎波即彈/撚兩下sm再彈
然後 插入禁區
（其實類似假9 甚至cam)

我自己就前場4矮陣 打組織後上 用佢就fit哂

打唔打hybrid
賣哂d貴價後備先
btw 第三幅圖kdb>eriksen

Cam?

賣啦 你堆硬吹好勁

進攻中場

ibra 正選st都可以踢全場
ibra好d
rooney 可以sub 出黎跑下 幫手防守

有冇人用modric打cam

咩係hybrid?

thanks ching

賣返3-5MIL都好, 留返隻TOTY KANTE同NEYMAR撚下都好

10月個陣

唔玩純英超
混搭其他聯賽

好用，不過純西甲陣先用到佢

Ok嘅我冇所謂

到底有咩得罪呢條友

Weekly objective 中咗佢一次
祭佢做otw sbc又中多次
81-86升級再中埋佢隻普金

賣COIN, $600 1mil, $1100 2mil, $1500 3mil
tg:
買3mil 送j圖

暗戀你

我唔食黑腸

btw你個名

Havertz幾時先改price range

不過建議做david luiz
又英超 實力又頂級
350k做到

極度懷疑你禁錯any otw

有冇人用過奧雲? 打ST食咩CHEM好?
食HUNTER係咪晒左?

大家都係sane
不用分得那麼細

肯撚定冇睇清楚就做左啦

想問下Uel 干sir 會唔會改國藉？宜家40萬好抵屌

奧雲我覺得唔好用
跑直線快
唔太扭得
完全唔撞得

如果唔會都冇咁平

In order to keep到100 chem is ok

琴日去客服問左
佢話會反映
希望快d改

David luiz唔係83咋咩？

咁toty摩呢？

做sbc個隻
89rating
個實力贏哂750k以下既icon中堅

原來Figo打中間Cam唔錯
好過打邊路又鈍又慢 成隻豬咁淨係出波

有愛 加上又唔比賣
想知食咩CHEM好D

補返隻豬先
Figo

買j圖幾錢

中場用 pogba 古烈治 韋拉 3條大柱 唔知效果會點呢

屌佢老母 幾時有real face

其實CB M/M workrate大唔大影響？
同埋佢有無咩弱點

第二q

有同好嘅,買MIL即送

who？

唔大
弱點真係無
又快又大舊又頂得

Hunter

不過睇下你諗唔諗住用佢黎帶波
會嘅可以試下sniper會唔會令佢冇咁鈍先

中場用 pogba 古烈治 韋拉 3條大柱
唔知效果會點呢 會唔會太慢

vvd 都係m/m 啦 ramos h/m
但兩個都係nonicon top cb

佢未who既 都見左好多個post

who左先講

我用佢2個2箭頭，夠打90分鐘架
唔守波就得

94 reus +marksman 會唔會太誇張

有冇人同我一樣 而家開pack已經唔睇 淨係靠聽聲分辨係咪中好野

一定hunter

Who你老母咩

收番個who
咁屌你老母

睇住佢中垃圾同聽住佢中垃圾
有分別咩

basic 已經將最主要既能力加哂

冇眼睇

我中好野又唔介意俾人who呀

隻野唔鈍不過無傳波焗食hunter

佢本身已經誇張同STAT高過美斯

食sniper

我都係我都做一次untrade中88猁龍 又係sbc料

想問下socrates有冇食評

見佢5腳4skills

邊隻都得

淨計進攻，stat應該高過大部份icon

中學畢業未 人who你又who 你老母生到你咁撚on9

佢睇stat係好似幾好
但係我用落覺得佢個模組幾鈍
可能我唔識撚佢
之後拎左去祭

笑撚左岀黎 巴打你繼續屌 其實我唔覺得張anderson係正野

又要po又唔想比人屌想點撚樣
係咪想大家恭喜你？
曬得命預左啦

我魯爾反而用唔掂

你唔係隻隻都覺得唔好用咩

Who咪算係咁又唔係俾人屌
Btw我都想俾人who

如果有5腳

呢啲真係睇自己操作
我用88魯爾幾順手

有又升一個價位架喇

公平嗎巴打都幾撚癲
10個post中好野 11個都比人who架啦
係呢個post咁耐 冇理由唔知下話
咁都要發惡屌人老母

一係俾人who一係俾人屌
唯一見過冇人屌嘅係朗癲巴打

第一次做咗SBC覺得每一個coin都超

Ab隊輪住玩 我城萬歲

值

即係平時無睇中好野先上黎曬命

唔係
son c7 owen ibra 好用
kbd allison 魯爾 唔好用

老2我買完用左4場
已經頂唔住要賣番走

因為我仲有C朗前鋒 福仔左翼 連加特右翼
所以攻中伊巴/朗尼

明明早兩個月好多人吹奏88魯爾

賣COIN, $600 1mil, $1100 2mil, $1500 3mil
俾ACC我幫你攪埋, 包TAX
tg:
買3mil 送j圖

之前做完喊曬口啲巴打 今次抵曬

我都得啖笑 老老實實 我唔係成日見到佢係到岀現 而家威啦 岀名啦 下次繼續中多幾隻untrade anderson 我到時再恭喜你啦

佢潛左水應該仲做緊otw sbc
我會mon post 你一post上黎 我第一個恭喜你

做左sbc
坐緊大後備等prime moment sbc uograde

黃琳 <-> TIMOTHYSIU
D小食要食少D <-> 公平嗎
FIFA19 UT POST 又多一對

窮撚棄左牙朗
轉用ST包皮
原來包皮咁撚好用

仲有太陽王

有得俾人who 咪好

我都想俾人who 下

啱呀

轉左st包皮 咪冇左頭槌?

Who我喇
我乜都無中架

跟左改名

諗起猩猩18次次都一個打幾個而家得返d一pairpair既相愛相殺

包皮頂到吓架
不過玩得佢都唔會玩頭鎚啦，都係玩sm速度靈活過人

同猩猩比，其他完全唔入流啦

我回塘喇

幫埋我岀名
等我下次中好野都post先

又有個傻鳩出現

我都想被人who

未中過好野呀屌

今年少左人棄驚

好多（棄驚）
仲點會棄

但ea員工身份不變

記得更多巴中TOTY都係收到恭喜

見到咁我都想試玩st黑包皮添

佢帶俾呢個post咁多位巴打嘅總收入
應該夠買晒全部咁多隻toty

佢d tips幫到幾多人直接買toty

乃木坂飯<->本post 所有用普金尼馬既人

同埋更多巴開左成200pack先中

棄驚放coin $6/10k

笠左水

講起又有d掛住佢

各位用david luiz巴打, 想問下
雷斯輸得多唔多12m, 會唔會自動出腳閘波, 同

利申:用緊 blanc + toty varane, 可能換走1隻up前面

stamina

咁緊係換走blanc，varane取代唔到啦

中堅唔洗理體力啦有7字頭已經好夠

更多巴其實去咗邊

prime 馬隊 + prime rio
定係
上面是但一隻 + toty varane ?

做左20次81-86 upgrade
全Q部都係81~82

去到最後連出2隻一樣嘅85
強制罰我幾日唔準再開pack

多謝EA

打4231，世三LW，好真實，CAM Hold 住個波等左右兩翼跑向前就出波，隻世企喺度行下行下望住個波等你交比佢就扭扭樂。唔講都唔覺係H/M Workrate

cb 唔打high press+ high line
完全無問題

梗係唔換
除非有愛想做/入隊

prime maldini + varane

點少得hanselt巴嗰pair

做咗3次OTW Summer

79 Golovin
81 Smolov
84 Jorginho
愈嚟愈勁，係咪下張就會Anderson或C朗

手持ucl live vvd,走唔走好
今晚場波好難估

行政扣留既野

sam gor, blanc 同luiz 邊個勁

hanselt巴打 百幾二百個post冇上過水

luiz 閘波比唔比得上hierro?
之前聽巴打講用過佢, 好勁

potm goretzka食marksman是否on9

乃木飯點計

用緊Prime 91謝四，之前乞過食評但應該真係廢到碌柒，寫佢都廢鳩事，呢度寫兩句比啲對謝四有愛嘅巴打參考下。

- 我搵佢食Shadow 比佢打防中拍Kante，好多問題。
- 防守好懶一定要手控(H/M)
- 條氣打Box to Box 有少少勉強
- 3*/3* 唔算好扭，但企位OK，Set 壓上前場，會企喺啲禁區頂靚位等波。
- 打CDM set 均衡進攻就變四不像，傳完個波比CAM就會返後企喺中圈on99咁
- 禁區外綠燈射波唔錯，力水夠，唔入都一定有角球
- 斬角球同罰球都唔差，以前閘斬角球比人打反擊就仆直，防中斬減低咗風險

結論: 無愛做嚟都晒氣，我利子，謝四 王子開心使用中

blanc腳長依樣嘢就真係冇得比
不過雷c好積極，企位好靚，成日自動搶波
只可以話2隻都好勁好sharp

佐真奴勁
笑話黎

應該之上
贏速度 其他野平手或以上

佢意思係數值姐

放唔放拜山好

出波好舒服

回氣SB隊我都有擺隻OTW 佐真奴落去，始終覺得係沙利害撚咗佢

toty varane 係咪上anchor都得?

[好似] 記得sam gor話過全game後防 得馬隊同toty varane唔洗上shadow

入左堆德甲if 諗住等potm賣 但係銷情好似無乜
仲要出隻都算唔錯既德甲sbc

頭先係咪有巴打賣coin

舒適型中場
逗住型中場

係，varane夠哂快
馬隊就因為力量同aggression唔高，同埋本身都唔慢，所以2隻都食anchor

其他中堅都食shadow就得

放佢上場有冇俾人逗住個中場嘅感覺

用緊: 食anchor, 未輸過身後波咁濟, 拍89 blanc

PAPA OTW好甒用？想入返張嚟玩下

咁其實唔洗轉啦，blanc轉rio仲好
係雷斯張半身相型好多咁解

收貨啦 多隻supersub

呢3隻揀2隻做supersub 嘅話，邊兩隻好

咁就會同我一樣遇到配龍嘅問題。。。

緊係mahrez同福
pepe 3星wf

個價差成倍咁滯 但能力差唔遠

上YouTube 有glitch 有得儲起duplicate untrade

所以唔換仲好，blanc轉rio

求助 想擺雷斯入隊，但諗唔掂...入場4222

陣中得 利雲 哥利斯卡 dybala 列卡特 吹得
Budget 得返150k
其他un吹 其他un吹重有聖誕馬度迪 rttf fabino 尼高蘭恩 fb王子
好難諗

我求其執四隻普金搭d銀銅卡出隻83，過下手癮算。

Rashford 鐵膽扭得爆得，如果扭波好勁一定要Mahrez，否則就Pepe，但兩隻埋門一腳都普普通通

啱
有好幾次我用佢係左邊推到大位都唔敢射

上年猩猩勁撚到
一個打十個咁

聽完覺得blanc=luiz, 咁唔轉, btw thx

打咩位先？
我用佢打攻中唔排engine
而家用佢打防中就anchor

Feel 到今晚意甲league sbc 會出多張Allan

咁馬列斯4腳應該舒服d 嘅

右CM

有d咁嘅野

上youtube搵下先 多謝清

好似係巴黎對曼聯個排某個post 見到佢出現

呢個算係幾好機會掉走哂d唔閃銀銅
加上呢期肥料都值錢

不過係咁出81~82其實都係嘥氣

82咪攞去做 any otw 換無女

sam gor 隻okay 用成點

都要再買otw先有得做
今朝手痕做左一次啦 當清下堆硬吹82~83

想要隻fb迪羅斯

好撚好用，應該話好啱我用
同包皮雙st好爽

雖然係4★wf，但mahrez隻右腳近乎私家Q嚟，好少攞出嚟曬，右路ban near post都係左棍腳面“壇”埋去

雷斯頂個巴西cb
法賓奴換dybala

我ramos都係食anchor

Sam 哥有試過將Okay當世三咁擺433邊路? 好唔好用阿?

我都試過俾人who左一次

點解禁多人做un吹 有紅卡祭就一定揀吹啦

中過一次好野
但個陣好早期未有who?

迪羅斯同費托, 雷斯一樣年年有特別卡

發覺大家都好手痕
明明賣哂啲肥料先係最賺

雖然要打轉打4312 ，但好似最理想
又唔夠錢買李華度

等我晏啲中牙朗再嚟反駁你

入場上變下算唔算大upgrade
定洗錢落其他位算

近排真係痴線，用得嗰d跌，肥料就升到傻。

黎緊應該要真係fb番隻中場
好似連續出左好多次ST / 後衛

其實用落我覺得列卡唔差過blanc
所以諗緊放blanc套現（整左雷超）買前場

呢期都算係開驚以黎肥料最光輝嘅年代

睇左勁耐先見到換左 左右閘

原來仲有馬些路 咁勁好多

鍠普金三角變雷c+88vvd算唔算大upgrade
另外想問下88同90 vvd 分別大唔大

難得嘅係上到88 89都一齊升

超級大
大

我清哂倉啲肥料有1m
如果拎黎做sbc我諗最好都係得隻baby puyol+otw mahrez咁上下 但係清1m就夠錢upgrade做toty kante

Sam gor 不如你講下列卡同blanc 分別大唔大？

12月尾到而家又儲左2百幾隻廢金
尋晚又賣晒去套野拎返十幾萬coins

okay 即係邊隻?

okay > good > better > best

唔洗sam gor
個分別都幾明顯
blanc基本唔會頂輸+腳長成日了到個波

老閪都賣啦
啲普金垃圾都座底賣到500蚊

Luiz 配咩chem好？

做呢d sbc 都只係會拎un 吹做
買卡做就笨柒

啱啱拎啲untrade去做左幾次81-86
全部81

我連中兩隻86 MC 艾達Son

我有fs pepe, supersub LM, 好跑得同身位夠。位置感好，好識搵位企同入攝。

有沒人知道做咩事⋯

平時dr揀開錢

用左一排 唔佢特別好頂

我都試過一次
照solve完就得冇乜特別

睇腳

點樣係正面⋯

點可以打到千幾萬

隻SBC施治真係唔係普通既廢

想要幾多粒 出聲

張圖係兩隻狼定係狗疊埋嘛
前面嗰隻企直左就係

勁後悔做左，當初有巴打仲話神救好好用

普金joe hart>91cech

如果唔係為左籌錢我先唔會賣隻迪基亞
對面射10球 隻施治接實得2-3球 連普通無燈既射門都接唔實

係咪我黑仔，對過兩三場施治阿古路禁區內勁Bang綠燈都救晒...

我無記錯CECH有招技係打手搥

做係因為佢係肥料

點解個個都話cech廢
我個隻高飛低撲 地波都識出腳save with feet
Ddg用家轉過黎 撲遠射仲好過ddg 高波硬加唔駛講
係真係kicking差d only
係咪我個隻中左bug

做係因為有80k pack 同91rate 同卡斯拿斯一樣，唔會拎黎用

可能係我個隻黎

肥料計咁同期侯活更加超值

普金Ddg 可以閒閒地一場被人射20次都冇事

屌我冇一個岩

有冇人用過皇馬幻幻lw 同尼馬比點
諗緊用佢連modric toty

計埋pack 同高2rate 一定c治

係untrade?
Btw入88VVD點睇？

大
blanc勁一班

試過對施治 右路斬出黎 佢出黎打手鎚 唔係向前打 向左邊打 跟住一個唔好意思 空門入

modric應該唔掂喎
同埋應該點都屁馬好用d

有沒人可以幫手

如果有rashford 86
仲有無必要整potm 88

有 差好遠

因為真係廢
對過幾場 射近柱入左9成
落地勁慢

點解唔掂 我draft用過佢幾勁咁

EA forum 講咗好耐Special GK有bug

過咗大半日都未有人中牙朗

用佢打cam？

唔識post gif 上黎
Save低左佢好多神救

硬係覺得佢打邊好啲...
用左一排放左

試下

Btw有冇人抽過Rare player electrum pack?
抽中咗86 varane

防中黎講係咪toty kante>toty modric

我果隻對住d普通防中仔鳩射 唔係d咩健康射都照入

4231係咁輸 有冇分享下4222點SET

有冇貴價後備例子？

d.silva LKK 美羊個堆賣咗佢拎錢仲好

我都係4231 kante gerrard cdm
評價同你差唔多 真係唔值>1m

一定啦

+1

移一步籠更佳

有無人講mls sbc隻銀河rm 簡直係為ibra而設

fact

想問下baby blanc 定sif 普巴打防中勁d?

唔知會唔會再加呢

想問公平咩巴打仲有冇中otw anderson?

睇番而家要做好似要6xx k
有d貴

美羊快喎

84 anderson/otw richarlison
邊個打LF好

我果隻都係幾勁...賣左普金ddg 用佢黎打岩岩個wl..無咩印象因佢派膠而輸波

Anderson啦
676神唔知點解80幾速都好似跑到70幾咁

你有阿古路 美羊 LKK
咁賣2隻好合理

呢排都放哂個倉D 83up既卡
平時只會放重複既，但近期真係升得太癲...
上年都好似唔見84會升到過萬蚊

有同好

後備套現 搞咗條後防先

咁賣D Silva 同LKK?

唔係賣兩隻 係賣剩11隻
然後唔太但錢既就留 eg son

kdb eriksen 二揀一 正路就kdb

無閒錢既用住86先唯有
我自己本身有d卡 用左3xxk 所以超值

86 150k 性價比之王

賣得都盡量賣
淨留少少以防ea無神神又掟多個神枱級FB出黎

上年出icon sbc都7-8k好似

1m有咩中前場icon好用?

GK換埋Alisson

出現了

Not me , just copy from fb group

你後備換人名額都係得3個 用唔着就賣啦

如果你淨係玩1隊嘅話，賣哂所有你覺得唔啱用嘅
之後喺倉度搵/買 3隻super sub就得
唔洗成個後備席都擺哂d咁貴嘅人

玩draft 試完隻99朗 即刻想買返隻普金朗黎玩
雖然都差啲

ddg*
walker uel papa* fb luiz* robertson
kante pogba
de bruyne
salah aguero hazard

後備留son 其他賣哂/做sbc祭品
*=要買/做sbc

到時你再睇下有幾多錢剩

我除咗呢堆就得返83 Keika 82 Stones之流
同埋買晒呢堆我擺咩係我後備

後備唔洗擺英超
son+ sif lozano 已經好好

唔知隻88 rijkaard會唔會升番上去

放2-3隻sub就得
1快馬 1防守球員
回體就食卡 無卡就拎隊廢隊打sb 掛初學/打低難度

如果CARVAJAL WINTER UPDATE 有+1去到85,
佢IF 同HL 會唔會升??

上年第1次出TOTW SBC都係咁上下價
但家陣好似Marquinhos咁果D 84 早2日出LUIZ果陣炒到萬3,萬4 好撚痴線

回體？

同一隊踢得耐 fitness會低左

回體力

連舞女都抽埋 dllm EA

賣if de gea換普金de gea
做電欺好唔好
if ddg真係勁到癲 好唔捨得

灰 彈隻75出黎真係想繼續洗都唔得

Thx EA

但其實我想用呢個squad玩 squad battle...
一係我賣勁人，然後買icon?(最想買91 Giggs)

sb你求其喺倉度搵d好用d嘅人
砌夠100chem已經夠打，唔洗特登買人

真係咁難諗？
換埋迪基亞就得

再唔係就trade 幾隻，中場用簡迪

有冇例子

e家好似個個都放ibra 後備 有冇8chem 正選既朋友 搵唔到野取代佢

睇左次個glitch

原來都幾複雜下 要番去開console研究下

冇左干sir換左普巴 而家中場廢到仆街 前場一失波就直接到中堅 中場搶唔到波咁濟

普巴換細爆好唔好？ 唔夠錢上blanc

係 最勁中過黑卡pizzi 85

分別用過普巴 / 細爆打單防中
淨講防守的話 細爆勁好多

想問細爆係...?

用緊7/8 chem
之前5chem正選都照用
no problem

阿細爆 FS Guendouzi

我隊sb隊，全部都係喺倉度搵出嚟
再抽到d更好用嘅，入唔到主隊但入到sb隊嘅咪upgrade吓
睇你個倉有咩架咋喎總之搵d好用d嘅人，砌夠100chem就夠打架啦，唔洗浪費錢喺sb隊

87 witsel定係細爆？用黎打box to box

sb隊用icon

bb icon sbc，抽到唔通唔用咩
之前係用多仔個普金法國中堅，d字頭嗰個

我係10chem正選嘅朋友

好似唔多人用98 pele
好差咩? 同toty messi 比 邊個打cam好d?

用icon打SB.....
咁同揸架林寶去買餸有咩分別

sam仔有無建議
potm rashford 定 okay 打ST拍fb ibra好
仲要隻bale係RM

diallo 咁上下

有錢買先得架 PRIME黎

bb icon sb抽到架
之前係用普金多仔中堅

係依隻

sor冇諗過
不過對過咁多爆機隊 好似都冇咩用98pele

咁應該福仔勁d嘅

呢種先係回體隊

諗緊okay 打ST 定LM好

81-86做幾次都84以上 早知唔去買人做雷斯

與其用98PELE
不如用95PELE再UP其他位
一般玩家既我會咁做

我賣干sir之前隊sb隊

之前lui都係咁

你堆後備

嗰d係主隊嚟
依隊回體隊嚟架淨係打電腦
緊係擺d主隊嘅人喺後備，唔會出

後備個堆 係正選隊黎
擺後備唔出場先回到體

450k做ibra個partner是否不值

嗰d係正選黎架啦
就係放喺度回體嗎

做咩唔用干蛇
一隊冇得用都擺普金b隊j下

我隊回體隊

得4腳 好似麻麻 玩無翼陣先會諗到佢

今日三場dr 輸哂跌落D5
發覺玩屁馬包皮成日都下意識扭下屎忽花
係就係幾型但拖慢哂進攻
Btw 屁馬出R1龍卷風好撚型

仲可以點upgrade ?500k筆直

仲要untrade
是但買隻icon 連佢好過

又係喎，2千蚊買嚟J吓都好

我隊回體隊 上到D1冇得再拎黎打dr

負皮

如果要5*腳
可能prime油雞仲好用過prime pele

要做都等個價跌返先

意甲後防
前場打hybrid 賣哂d rttf人

我本身西英意各一
做雷斯拆左半隊西甲

邊隻要咁貴

jui最貴嗰時係咪好似過兩萬？

mls sbc

回

回體untrade隊

呢隊夠力打wl

洗鬼450k
fubin寫322

得大盗係rttf可以點hybrid

玩到一個點 要upgrad既人都幾百萬起跳

回體我不嬲拎d 銅銀卡掛初學級就算

功課咪包皮lala 尼馬/世三
簡迪普巴個d
不過你咁多untrade 試下套現換隻牙朗玩

我已經要儲250萬上91pele

大家俾下意見
邊個組合最好

玩成個月都upgrade唔到隻人

Varane + rio

varane + rio

全untrade B隊 +1

定係upgrade 呢隊會容易啲？

varane + 馬隊 呢?

你ps/xbox呀嘛

我會揀rio

咁可以唔洗轉

唔該肥仔波
咁唔轉

訪問下原因為何

唔洗夾chem既話隻普金walker真係好抵用，唔差過啦啦

收500k

平成大半球野 仲要用落係最穩陣
高波又守得好 又易link

其實咩係wl

maldini+varane

如果想100萬內買隻意大利icon,有咩推介？

馬隊同RIO 比較之下, 馬隊比較鈍

zola/del piero 前場
cannavaro/ baby maldini 後場

baggio都勉強可以一戰

做summer開哂D屎 做any開出黎反而有好野

我見prime巴治奧都唔洗100萬，伏？

Fut champions weekend league

我一直以為係咁玩
但原來哩度啲巴打隊回體已經勁過我正選

你睇d pro用咩多就知

唔打sb嘅話冇合約冇squad fitness

前場 射術差
後場唔撞得

全部位 速度較慢
呢d因素會令個價暴跌
但用起上黎其實性價比好高

咁又唔洗銅銀卡既
拿d untrade切隊掛初級
得閒先認真打一兩場

上定下好？
入場會轉433(4), 包皮ST, Reus CAM, Aouar/Salah RW，
主要就係值唔值得為左閘位可以用8chem 87Sandro而唔用aouar換salah?

下

其實有冇人用過西瓜 抽到諗緊扔唔扔返落去 用嘅又要排過個陣

雷斯點樣夾到拉莫斯？
龍門ddg 左閘辛度 右閘係咪唯有用carvajal ? 見佢數值麻麻 又矮
marcelo + walker定係 sandro + carvajal 好？
用過marcelo 覺得佢成日失位 賣走左

係，求指教

kante carvajal/de marcos

7x速好難用

DDG 可以買返，但電欺過左就無架

不過我深信EA會係尾段會
黎過精選FB同聖誕SBC

Moment卡出未呀
想r9轉返油西

尋日打dr div2，張nif ddg未夠10場得7 chem咪一樣咁勁
我cb電欺+swap jesus

雷c真係好勁

jesus其實都幾好

大家覺得防中同中堅4個位
88vieira+kante+rijkaard+fb luiz 定
85blanc+kante+prime rio+fb luiz會好d

啱啱打咗場dr，對爆機隊
雷c閘哂d波

GK用邊個咁

即係問 88vieira+88rijkaard
定
85blanc+ 90 rio
我揀後者

沙哥咪得

6張換抵到爛
link到luiz，右閘又可以用ucl live florenzi

用緊後者
咁繼續努力儲錢換88vieira算
成日心思思想玩vieira

唔想使咁多錢苟GK到

而家sb職業級都難打到癲

咁又係 jesus拍埋班神獸度差幾班

reaction & comosure唔高 做主力就不了
好似換100k pack / if 巴舒正d

橙卡丹比利冇啦啦升成6萬蚊？
做咩事？

唔會掛
不過打電腦10場實有1場好難打

upgrade

hazard middle henry prime rivaldo
henry 值唔值拎1.2m黎用

回體隊主力

好彩早左入手

Legend電腦有少少位就狂抽近柱，冇得守，勁撚on9

Middle 亨利好鈍
射波數值高 但唔知點解炒哂d機會

佢張黑卡升得仲多就快上十萬

係銅卡都可以綠燈近柱
同埋電腦去到禁區頂啲波彈得勁快好似突然加速咁好痴線

張橙卡升左可以用黎取代屁馬

stoichkov 好似踢巴塞

但係用隊b隊打幾場
本身隊波會升fitness

patch之前對住銅人隊ultimate都有得打 patch之後揀ultimate等如自虐

幾時組隊反老二大聯盟

球員放Subs唔上場或者放Res都回到體力

Thx bro

我用呢隻野真心覺得幾正
用左幾個月
有身位有頭槌 又唔算頓
雖然我技術一般
d4 , wl 次次都係金2

但踢243場 入223球
呢d數據係係dr wl
因為我唔打電腦
真係算係咁

本身用緊 fb luiz + Toty vvd
Toty vvd 換返做prime rio or blanc
諗唔諗得過 見icon 都開始跌價

rio maldini

定其實可以唔換
因為我都係rio換luiz

我家陣反而想買RIO夾LUIZ

我未買屁馬之前就係用佢張黑卡

sb射門以外啲野先戇鳩
溜冰 瞬移 黑哨 石頭咁硬又快 角度差都傳得勁準 呢啲基本野

SB對住D燒味頭鎚 無論咩身高都頂得入cls

雷斯cb食咩chem?同埋雷斯入場打cdm掂唔掂

幾時先出列貝利fb呀
個陣夾chem差佢左翼位先塞得落luiz換保定走

唔夠體能
我打CB食左guardian

打電腦一定要有耐性 係禁區頂猜多幾猜 睇準機會整腳綠燈就掂 同埋好好把握防反
不過電腦要黑你你點都唔會贏到

同埋洛賓。。。好耐冇出過非英超嘅FB

1m budget嘅話係咪應該upgrade包皮轉做okay/if包皮?

有無巴打做friendly

效果如何

諗緊定照keep 住唔轉
轉都係想套返啲錢

你地打最右個堆咩?
我淨係打最左個1 2格

除左爆機隊成堆TOTY ICON果D唔敢打legendary其他都OK

黑哨到on9 係禁區踢跌你都無事
12碼又係 試過球球射同一邊 救晒

If包

係...成日射波果下比電腦後剷+拉衫都唔會吹12碼

岩岩先比電腦屈到射12碼輸

講起sb射12碼 試過射晒5輪最後贏1：0

hl lozono+dum > otw mahrez + walker?

琴晚玩左場射到第八輪

有時候左邊都好閪架 壓哂星 overall 82-83 正選又potm又icon 右邊有時候overall84 85但只係普金好易打

有冇人有用過IF 91個隻卡雲尼? 評價點

求黑卡福仔食評

依家用緊電欺配8chem rttf vvd好似無咩feel 想換blanc/rio但係又覺得佢一定會升唔捨得放

升咁多仲唔夠？ 今晚都唔係贏梗

想試下咁玩 有冇得再改除左上icon

望到個龍門就知有野改

一炮過賣曬佢 再用273k form new squad

RB做咩事

夾chem冇計 半隊untrade

巴打做乜咁衝動
kdb pogba kante 呢幾隻要icon先取代到

full 10 chem
我諗到頭都爆最盡先可以咁
之前 肥仔 tevez ibra我8 chem用

一炮過難d 應該要3.4炮呱

pc斷哂? 入唔返

havertz升price未
壓住我d錢

頭先先留意到德甲隻Demirbay普金升到82隻IF同HL都冇得升
UCL卡追到IF都係83，黑卡都可以冇得升

ucl應該獨立計

大陸仔真係
拎住d 牙朗 尼馬 油雞同我隊回氣隊打，執我幾球雞都算
衝鏡都唔計啦，屌你老味臨到最尾果一分鐘我開角球
你同我暫停足3次

有冇90 henry說明書？有愛但真係撚唔掂

upgrade版表面升2點 但好多stat升好少甚至冇升 同if差得遠

認真
全TOTY squad貴定全icon squad貴(只限十一人）

其實打sb回體係咪全世界級都夠拎 傑出1個獎？

佢好難分3，4炮喎
佢個低價咁低

全職業都夠 打足既話

試過射到第十一輪龍門互對先決勝負

10分鍾前仲以為要打傳奇級，搞到次次食體卡打

好耐之前打尾二個個lv
打四五日都夠攞

Reus 紅卡升咗3 點
但sancho 1點都冇升 究竟咩準則呀？

3m以上

toty
尼馬 包皮 朗 美斯 世一摩

icon
真朗 比利 gullit 油雞 細哨 韋拉

如果計埋moment就icon贏硬
唔計就icon小勝

打終極唔係怕對手勁
係怕EA將你隊波搞到變低能

要睇你點定義回體，淨係掛初學級無可能

計埋條數畀你, SB E1要49000分先穩陣
當你場場打legendary, 平均一場2100分, 你都要打埋星期六第一輪先夠49000分

至於場場都打legendary, 又叫唔叫輕鬆回體呢

summer otw 做trade 定untrade 抵玩？

咁真係睇EA點up...冇路捉

sb都打足會好攞命
我打開pro - legendary難度，睇敵隊陣容決定
patch前星期六第二round就夠分E1, patch後有時要打埋星期日第一round

中哂取消佬馬列斯可以收工了

喱3隻，大家點簡？
利申：玩單箭頭，玩速狗

通常第3/4 隊踢世界級就算，打傳奇實係50shot都可以抽爆個龍，罰球頭鎚buff到90以上咁

打傳奇
淨係打哂星期1~5嗰d就夠e1

俾人入完開波見對面大大58銅卡都幾冇癮

僅如睇得下既硬吹係哂到，今晚試下用呢隊挑戰傳奇

Sam gor 今晚幾點

要2230後

拿拿聲放Ucl live
唔博贏波既升幅了
一輸輸太多

moment icon而家痴線價黎 要等出sbc先會去返正常價位

rashford贏哂
美羊控波屎 werner無skill無傳波

有無巴打POST 下炒卡兄弟有咩TIPS

想問短角球點開成日見到有人控到個人係角球位，係咪有戰術set架？

r1

想放簡些路入正選
點排好
300K budget

開波sub in
睇落好難入到隊同時chem靚

想問問細爆人地係打Cdm 我當佢b2b打cm會唔會好怪

最衰un吹 如果唔係我會買隻 st son

不過中到已經好開心🥳

奧巴樣樣低過福仔 但overall高d on9 ea

點解 cech 數值勁過好多普金

但係俾人射親都有既

仲衰過普金 lloris

我仲祭左隻lloris去砌cech點知lloris勁好多

因為呢兩集開始gk數值係冇撚用 toty ddg都係要失就失

轉4-5-1 然後Willian轉Cuadrado

呢隻jc係提一次屌一次,今集用過最撚垃圾既龍

佢最大貢獻係一嘢拉高我做緊個sbc嘅team rating

終於搞掂ibra個隊友, 唔駛icon strong link 10 chem ibra

真

同意,做祭品一流

普金joe hart勁過cech

仲有侯活,卡斯拿斯

84 kepa定cech勁啲

Howard嘅存在只係為左luiz

如果今晚upgrade完st包皮會跌就買佢

升就買prime rio先

cech最多adan果個level, 真係垃圾到不得了

今晚好似upgrade意甲

咁toty十一人15m得唔得？

取消佬7chem都幾勁

有無馬杜迪份？
好想張聖誕升

Ea全家死清光
2000分跌到1800

93世3同90沙拿食咩chem最好？hawk？

icon 油雞換亨利

唔諗下係咪自己問題
一黎就ea死

三隻都黃大仙

有冇巴打 砌磋下
D4 d5水準 唔想打dr
Cinnamonsfaded

有冇人刷2場fdly?

Add 左你先
尋晚玩全敗跌區落D5
想搵人屌醒

渣住500k等ribery好定手快買咗屁馬先

無留意意甲 我都等緊法甲

你晏少少搵我

我add你ok? J字頭

祭86otw做summer 吹，出番隻81

普金Alisson同迪基亞差得遠唔遠?
10 CHEM 雷斯 + 10 CHEM 雲迪克 + Alisson
OR 10 CHEM 雷斯 + 8 CHEM 雲迪克 + 迪基亞
大家會要邊個組合?

宜家89 blanc 80頭就有係咪算抵玩？

做吹真係賭運架ja 100k起既得幾隻 做3，4次就算中第2貴既anderson都只係回本 除非有大量84硬吹又唔駛整luiz啦 唔係真心唔建議

上轉下算唔算係upgrade咗隊波

右邊upgrade咗
左邊downgrade咗

左邊繼續用返屁馬，波叔換隻kante試吓
拉狗如果係吹得嘅就換返普金

期待今日意甲ungrade

Alex sandro

打陣dr draft 有時間可以frdly

我自己希望ccc同取消佬

Friendly任要唔要win波先當完成任務？謝謝

心理有問題
又係ea逼害十幾廿場

簡細路

意甲先咩 有無時間表？

玩場？dr 狂俾人絕殺，無乜心機打

巴打好波

巴打gg 你應該唔止d4 好勁

試試？ 好驚 你d1

無一忽勁 咪都係彈彈波
相反你有練射地波

巴打，加咗你好友，想問問打完友誼係咪可以完任？

有咩平得黎又勁既totw 前鋒？ 想解個on9 weekly 任
用隻SIF king 廢到

唔飛慶祝嘅真係十個有9個都閪人
去到近90分鍾個種閪格走撚曬出黎

2場 自己有波入就得

你啲小白下下都過到我

使唔使完場波？

咁你有無時間幫幫我做任？謝謝

屌你老母完場彈鳩我出menu, 入番去睇當我冇打過，個幾百DR分都冇埋，多謝EA

我自己有踢完 正經打 80之後冇波入就入返

唔洗咁灰喎

play？

你邀我

跟隊

唔洗打曬，有入波+唔走場就得

加左

我睇定先出同埋你隊波中緊鉛 我係易過d
你唔發現我d人特別勁架咩
搶哂d波

啱啱轉咗玩第二隻驚而家好開心

建議跌落d6 快過你搵咩又平又勁既前鋒

好耐無同森哥打過
菊花要爛了

你地搵人邀我
我唔知同邊位踢先
玩下咋唔好太重手
由其班連登Top100

你d紅卡運勁d

而家D4 用咩方法跌返落去D6？ 不停走場？

你同熨斗巴打先啦

thx sam gor

邀左la

成日贏緊都比人追和
70分鍾想換人直到80尾
比人追和先有得暫停痴線

普金佐迪艾巴同馬些路 大家點簡？

嗰啲人多數你入多佢幾球就會走場

Richarlison 勁

自動導航咩

Nedved好唔好用 有隻垃圾icon係手

用年布入過幾球呢D

我都想同sam哥打 有無機會

巴打邀咗你了

黎

熨斗巴咁勁 我冇得攻

好呀，依家？

Gg

可以 你psn?

第一球信左雷斯 應該好似之後咁守波算

取消佬有d特別 本身if84係好大既upgrade 出一張83普金真係未必追到84既stat 偏偏佢h2h pace係雙91 如果跟住出就快過if 咁就要upgrade了

你臨尾tevez 唔好彩啦，空哂
Anyway, GG

你頭先fd list見唔先到我

有la, 拉到落最底再落多下有新一版，先見到你

巴打我同熨斗巴打場先

Ok

summer唔係好伏 見好多都中mahrez/anderson/witsel

thanks

巴打一陣打唔打
好耐冇打了

加我 打左三幾場都要訓了

同步巴勁野
成場比你禁住黎屌
我進攻係差 Goodgame

Gg巴打，可以幫我再打多場嗎？謝謝

之前加咗你
我要晏少少 啱啱先收工

samgor 跪求4222 tactic 呢排用4231輸到仆街 又攻唔入人地大巴陣

一個星期冇打多左咁多閪人既
勁多衝鏡撚

想問luiz食咩chem卡好

唔係，d5可以有幾勁，不過啱啱有delay，有一吓做咗個唔係太友善嘅fake shoot,係度同你講聲唔好意思，同希望你唔好誤會，謝謝

有無巴打可以同我打下friendly?
打dr打到好頹

痴線啦
Button delay變鏟人成日都有
我最鍾意出

好多？
我中逗住型中場咋

軌核心 福氣黎

今晚咁多人約戰

有電欺我應該贏咗爭一格先砌完

gg

有無巴打1點方便玩下

Gg, 你d skill move 就黎用到化境

誰勝誰負

Sam gor

sam gor擂台又多一個亡魂

之前都輸過啦

唔該曬你巴打，Good Game

d2-d3求fdly

你好勁 打親你都傳唔到波 你點止d5

你咁啱傳落我隻腳到，唔係我勁啊

gg巴打
巴打好勁應該有elite level
我上半場完全攻唔到

咁啱揀得順

淨係試過2次elite...
1:1之後有d怯

有無人仲用緊Raul 打ST

不過你最好Set後小小條線 退後 深度
Lb rb stay back
咁樣輸反擊唔係辦法

上半場我完全攻唔入，0射
係下半場順返d先反cup到
anyway gg

我個陣有咩要執

高手如雲
下次都係唔撩人Frdly
個個都d1-d3 + elite 真心服

potm世三變得好雞肋
扭射都唔算好出色
以前健康射又無左

整唔整場 Last 差唔多訓

你介唔介意po多次出嚟，我淨係記得有世3 toty kdb 基斯普同埋比高域。。換ddg啦

又話同我打嘅，我都last

黎啦 森哥
我係驚左你

唔驚啦

排隊

shot power好低
成日入唔到
但走位果d都好勁